唱唱唱，唱撚夠未啊

你老味e幾日係咁講商場唱歌，多人又點啊，成班on99咁。咁得閒去唱歌，不如諗下一步點做啦。唱歌唱到咁開心做咩，宜家羸咗喇？就算今日嬴咗，你地都冇資格唱啊。我地嘅“ 撤回條例“由一堆義士攞命同前途換番嚟㗎。新屋嶺果班宜家點啊？點解冇人關注啊？因為比濕9商場唱歌搶撚咗focus啊!

成日係度講咩兄弟爬山，各有各做。我爬你老味咩!我係度爬山，你班仆街就係度唱歌。

我宜家正式吊你地老母!